{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014409",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 울산꽃바위점"
    },
    "text": "メガMGCコーヒー蔚山花岩店は様々なメニューを取り揃えております。 イチゴラテはイチゴのさわやかな味とコーヒーの風味が調和した飲み物で、価格は3700ウォンです。 ユニコーンフラッペは多彩な虹色とともにさわやかな味が特徴で、価格は4,800ウォンです。 プレーンポンクラッシュはシンプルですが、すっきりとした爽やかな味が楽しめる飲み物で、価格は3,900ウォンです。 イチゴクッキーフラッペはイチゴとクッキーのココアの香りが調和した飲み物で、価格は3,900ウォンです。 メガエイドはさわやかで清涼感のある飲み物で、価格は3,900ウォンです。 ライムモヒートはさわやかなライムと清涼感のあるモルトの調和で、価格は3800ウォンです。 キューブラテは氷だけで楽しむ飲み物で、価格は4,200ウォンです。 メガリカーノは氷だけで楽しむ飲み物で、価格は3,000ウォンです。 アメリカーノはICEとHOTの2種類で提供され、価格はそれぞれ2,000ウォンと1,500ウォンです。 メインメニューの他に、様々なドリンクが楽しめるメガMGCコーヒー蔚山花岩店で楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "イチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴラテの価格は3700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユニコーンフラッペの特徴は何ですか？",
            "answer": "ユニコーンフラッペは多彩な虹色とともにさわやかな味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "プレーンポンクラッシュの価格はいくらですか？",
            "answer": "プレーンポンクラッシュの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクッキーフラッペの味の特徴は何ですか？",
            "answer": "イチゴクッキーフラッペはイチゴとクッキーのココアの香りが調和した飲み物です。"
        },
        {
            "question": "メガエイドはどんな飲み物ですか？",
            "answer": "メガエイドはさわやかで清涼感のある飲み物です。"
        },
        {
            "question": "ライムモヒートの特徴は何ですか？",
            "answer": "ライムモヒートはさわやかなライムと清涼感のあるモルトの調和です。"
        },
        {
            "question": "キューブラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "キューブラテの価格は4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "メガリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノはどのような種類がありますか？",
            "answer": "アメリカーノはICEとHOTの2種類があります。ICEは2,000ウォン、HOTは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんなドリンクが他に楽しめますか？",
            "answer": "メインメニューの他にも様々なドリンクが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 344
    }
}